見到個個靚女都係拖住條柒頭嘅時候

見到個個靚女都係拖住條柒頭嘅時候，我開始覺得我作為一個靚仔真係好慘，根本啲女唔鍾意靚仔

靚仔真係好慘 強烈要求連狗開個靚仔台俾我地呢d靚仔圍爐

柒到盡頭便是型 最慘係無盡頭

番工姐